請戴祖儀好似佢嘅歌詞咁做留在垃圾箱 咪污染樂壇

睇返youtube 佢條條片都係負皮多過正皮好多

次次都走音

當年Stephy Theresa
比人鬧到死
依家呢啲垃圾就拎乜柒新人獎

有無搞撚錯？

個Herman真係樂壇罪人

睇返佢youtube d live

係次次都難聽失準

咁次次失準即係代表佢本來水準就係咁低

抖氣又唔似 好似彼人鍊住頸唱歌

我係外行人，就咁聽覺得佢啲音好唔穩定，同埋成首歌震音好難頂，我唔知佢係咪想賣弄啲乜，不過真係好難聽

把聲其實係特別
但唱功實在太差

cookies 都有拎新人獎

屌第一次睇佢唱歌片 本身以為連登仔又係到鳩反
點知真係咁撚難聽

毒果踢爆做狐狸精

係次次都好難聽

想問問話覺得戴祖儀靚女嗰啲對眼是咪有事

From on9cc

鍾意肥婆咁重口味？

平時P圖洗唔洗三個鐘？